【勵志】科大數學系獲9所企業聘書

2018年畢業於科大理學院數學系的周冠達，在一間跨國快速消費品企業擔任銷售經理，談及畢業生面對前程，他認為同學在大學初期應盡早規劃未來，參加大量課餘活動，讓履歷表不致一片空白。

事實上，他的「計劃」並不如此，因為性格外向，相比勤奮好學的同學，他在大學的生活充滿了「瘋狂體驗和驚險刺激」，與其只對着課本，他會到台灣環島單車遊；大學一年級時，參加賽嘗試pitching換「免費搭車」；他亦專程到日本學習秘傳蛋包飯等；直至大學三年級的暑假，他終於開始擔心將來的就業，於是報讀牛津大學的英文班，期間得到教授的青睞，邀請他延長留校的時間聽課；同時亦在成都經貿辦實習，研究港人在當地創業的優惠措施。

因以上情況周冠達的GPA不足3.3，未能符合跨國公司招聘的最低要求，為此他先在履歷表填上「期望或預期成績」為GPA3.3，獲得面試機會才如實坦告成績，並仗賴豐富的大學經驗吸引面試官。周冠達自嘲︰「諗返起當時搵工仲勤力過我讀書。」

支共01 完

讀數可以有咁多人請咩

同時亦在成都經貿辦實習，研究港人在當地創業的優惠措施。

咁究竟係外向定內向

報假料

間公司最尾冇事咪得

好撚柒

寫EXPECTED其實又唔算假嘅

p&g Account Manager 係咪好勁㗎?

同時亦在成都經貿辦實習，研究港人在當地創業的優惠措施

咁既樣入到大公司都注定上唔到位

動點

重點

銷售經理人工幾多小弟見識少

數學系有咁嘅offer你重想點?

問下都唔得咁惡google話年薪40萬好少咩

因以上情況周冠達的GPA不足3.3，未能符合跨國公司招聘的最低要求，為此他先在履歷表填上「期望或預期成績」為GPA3.3

讀UST Math幾時淪落到有工開已經叫新聞

做咁多野，吹噓預期GPA 都內向？

執下已經攪掂啦